一人一樣去旅行漏低/唔見嘅野

岩岩漏低咗把新買嘅遮
Touch wood未試過漏低貴野

回憶

數十億

手機 不過拎得翻

咁勁
原地搵得返定有人執到拎去失物處

喼

係個度買既水樽

唔見左條女

底褲

臨走落機場巴士先漏低把遮

冇廁紙用底褲頂住先係咪

我聽過我fd講去旅行漏低咗個老母
行行吓街先發現老母唔見咗
後來好彩佢老母自己識路返酒店

錢

處

漏過好多野
通常係旅行買既野唔記得放落行李

最勁試過比人偷相機

試過喺mixed hostel漏低咗個掛起嘅bra
太尷尬結果冇入返去攞

你咁講我先記得漏過袋手信喺飛機到
你部相機係好細部個啲？
有單嘅可以claim旅遊保，不過要報咗警報失先

我個靈魂

一個係當地買 自己好鐘意既髮夾

單反
有人幫人拎去失物認領到

電腦就搵唔返 酒店貨俾人偷嘢

心

喺香港借嘅WiFi 蛋

租左車。
食完飯成架車唔見左。

有一對停產咗嘅ikea熊公仔，影結婚相都有份
之後去親旅行都帶住
結果喺芬蘭唔見咗一隻

之後我同老婆講佢唔慣香港想番北歐住